有咩舊動畫歌好聽

近排想聽返啲未聽過既舊歌有冇好推介

神曲

find the way～

Fire Bomber 啱唔啱聽？

勇氣100%

涼宮

近排冇啦啦搵返武器種族傳說首op黎聽

嵐の中で輝いて

呢首正

魔劍美神系列
失落的宇宙
少女革命op

好洗腦

Lm

Let it all out...

組曲ニコニコ

ニコニコメドレー

要咩有咩

果首真是

同奧井冇得比，但我覺得係茅原聽落最好嘅一首歌

星間飛行

Macross 7

可曾記得愛

Only my railgun

Sparkling Daydream

all slam dunk op ed
all death note op ed
all hxh op ed
all hikaru no go op ed
old digimon adventure op ed

Gundam seed destiny

evangelion op

機動戰艦 The prince of darkness首“Dearest”

唔算太舊
聽開都係2000年打後果堆動畫

You 雪野五月

silent voice
gundam zz op2

冇得輸

無限的未知 DIS

奈葉 innocent starter

Lisa 藍井系列

以前佢哋有個Live合唱過，好正

black cat, op1

浪客劍心全部
高達

catch you catch me

遠い道の先で

海貓每首OP 動畫 PS3 2首都值得一聽

不過 志方あきこ 而家減產好多LU~~~

咁大個人仲聽卡通歌

咁都舊?